你寧願俾人呃到開開心心定知道所有野但好唔開心

如題

前者
後者

屌你老母

認同
鑽成